［睇下無妨］支那點樣封城封村，同支那式文宣

好少讚支那，但佢個road block set 得幾好

大家用佢d 文宣send俾屋企唔帶罩的廢老

祝大家新一年 身體健康 武運昌隆

推下

啲文宣勁撚到呢

帶病回村 不孝子孫

黑驚清埸

send 比支那香港親戚

阻路可恥 搞到阿婆阿伯輪椅推唔到

高質文宣

推推推

推

嘩, 封晒路咁暴力, 有冇人去唔到武漢醫院生仔呀?

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

個好評係俾文宣嘅

大陸都吸取到沙士嘅影響
好多廢老藍絲完全冇意識